有張敬軒演唱會飛送喎

有冇人都有玩
有啲煩但係又好想睇喎

Step 1: Download Apps 同做會員
Step 2: 撳下面tab bar搶飛
Step 3: 跟住要介紹朋友